體育館看更逼人用安心出行

今個星期二年初五想入西貢體育館，點知見到成班人係外面入唔到去，原來個廢老看要人一定要下載安心出行，我地話未下載想寫紙仔佢都唔比。話紙仔只係方便老人家，後生要用翻apps。然後拗咗幾分鐘先比我地寫紙仔，又話寫完電話資料再打比我地等我地電話響咗先放人入去。咁樣又算唔算盜取市民資料？？又話年初七先生效？？好想瘋狂投訴佢

遲啲拉埋你添呀，大聲啲都侮辱公職人員

政府地方係麻煩啲㗎啦

今日咪初七

前兩日去架啦

遲早街都唔比出

癡撚咗線